現場發緊夢嘅人

請你地退守
休息
再去遊行
宜家留只會白送頭
記住
不流血 不被捕 不豁席